呢單普通既劫案聞經cctvb轉述後好有問題

一單普通既打劫案 班黑警好強調話涉案人事

年齡介乎16-27歲

而且仲用返街頭抗爭口吻總括件事

話係有心人煽動佢地

所以呢單野只有2個可能
1. 真係有劫案發生
2. 係政治任務，自導自演又/砌生豬肉

但就從呢單野看出

之後所有兇案都可能有機會將涉及比較年輕既罪犯，都會一籃子認為所有年輕既犯罪人仕都係比人洗左腦。

好明顯政府想將矛頭spin去抗爭者果邊

等社會孤立佢地

同意，搵啲黑社會搞場大龍鳳，抹黑手足